★貿易戰 復活節點搞？支那無休息，打仗那有暫停？

趁US休息，支那插伌幾嘢？

插佢

侵侵個twitter年中無休